覺唔覺得香港班電影人 好似特別睇低笑片喜劇呢樣野

以前都還好
依家果班真係以為喜劇=鬧劇
佢地真係以為求其搵d佢地覺得好好笑既人出黎
做d笑位 抄埋一碟 就當係笑片
即係呢?? 佢地會夠膽死搵個麥玲玲出黎
就覺得做到個效果出黎 你睇近年香港所謂笑片
夠膽死十套九套有麥玲玲
根本喜劇最基本一定係演技好啦 果d東成西就 最佳損友
好多故事都單薄 全靠班勁既演員carry變好笑
星爺果d 就直頭有演技+故事 人物設計係諗過度過
到今時今日 好似肥晶 葡堤老祖呢d 實係覺得自己d橋大功勞過班演員
所以無左班人 就拍左好多垃圾出黎

乜有人留意港產片

以前d笑位好有深度
唔洗講粗口，單憑d港式對白同演員動作都好好笑e.g. 奶左野呢？辛苦兩位娘子磨豆腐

有d對白大個左先明先知道笑位

而家下下拎老母出黎，講下咸濕野就當笑片

以前笑片搞笑 又有演技 故事性同意義都鋪排得好好

駁唔到

就好似東成西就咁
D人設 笑位真係有心思
大理段氏講英文
呢D真係搞笑得黎又有效果